{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039683",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=58442&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영흥도로마스파애견동반펜션"
    },
    "text": "エキゾチックなヨーロピアン感性を感じることができるローマスパペンションをご紹介します。 客室では愛犬の同伴も可能で、一部の客室ではスパを楽しむことができます。 また、共用バーベキュー場では四季を通じてバーベキューを楽しむことができ、周辺にはトゥムリ海辺と霊興島バスターミナル、十里浦海水浴場などの観光地があります。 入室は4時から可能で、退室は11時までです。 無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車可能なペンションを提供し、トゥムリ海辺の停留所で送迎サービスも可能です。 客室の種類としてはスパ客室があり、愛犬は最大2匹までお連れいただけます。 しかし、冬季はテラスバーベキューはできません。 バーベキューグリルは個人持参が不可で、最大人数を超える場合は入室できません。 未成年者の宿泊利用は保護者がいる場合のみ可能で、火災危険物質は使用できません。 また、ゴミは分別してください。 オンシーズン中、一部の客室は料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このローマスパペンションで愛犬を同伴することはできますか？",
            "answer": "はい、このペンションでは愛犬の同伴が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には無料Wi-Fiが備わっており、禁煙客室もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはトゥムリ海辺や霊興島バスターミナル、十里浦海水浴場などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は4時から可能で、退室は11時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、共用バーベキュー場があり、四季を通じてバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションまでの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、トゥムリ海辺の停留所での送迎サービスも可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊利用は保護者がいる場合のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルは持参できますか？",
            "answer": "バーベキューグリルは個人持参が不可です。"
        },
        {
            "question": "冬季にはテラスバーベキューはできますか？",
            "answer": "冬季にはテラスバーベキューはできません。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 352
    }
}